一直都唔明啲女人

同你一齊嗰時講到自己幾忙 約你又唔出
連覆機都可以隔成日先覆
轉個頭又同第二啲仔出街周圍玩
好啦到條仔頂你唔順飛你
又要一直拖住人話仲鍾意人
然後照舊揾唔同仔出街 玩
到發現個ex有女啦 又要搞人
然後同人講到自己幾唔捨得 喊晒口咁
已經見過唔少呢啲case 無限loop
但我到宜家都唔明你地咩心態

你遇唔到我 係你嘅遺憾

我夠唔明你班連登毒撚點解成日都好似成個八婆咁
關注埋啲女人愛情傷再復仇既故仔啦

唔知以為 連登係 yes ! 雜誌論壇

佢地騎牛搵馬啫 自己得唔到幸福你都唔好諗住會幸福

有時唔係想刻意關注 而係身邊真係有某幾個朋友中過伏再講翻出黎